[秒回] 一齊傾下計

好悶

玩唔玩抖音

鍾意左個朋友 但覺得自己無機

唔玩

本身關係點先？

岩岩識已經好岩傾好岩玩
成日搵我傾計食飯睇戲
一無見面就長whatsapp
但佢又好似真係當fd咁
我驚再咁落去會friendzone左

會唔會收緊兵咋？ 如果真係好女仔黎，就去喇，唔好後悔

我係絲

成日搵你點會當你fd

瞓啦

辛苦

但佢好似真係當我好朋友咁

訓唔著

點解

Yar

一開始就當你神咁拜瘋狂溝你 你就會唔稀罕

有次講起我同我ex啲野
佢本來話想知
但佢諗左陣就話 算啦我對你啲野無興趣

同男朋友相處融洽
但我好攰 想分手
想一個人孤獨終老

欲擒故縱炸話
一個男仔唔中意你又狂搵你既可能性係0

相處融洽但又好攰

但我又唔知佢仲有無搵其他人
雖然有好多fd都知我地長期一齊

唔想拍幾年 冇結果
或者對對方好好
但佢只係中意你對佢好

咁你咪試下問佢 你會唔會好似搵我咁搵其他人
一係就試下放淡唔好理佢睇下佢點

而家拍左幾耐？

有時覺得佢好神秘